\begin{MyRecipe}{Spaghetti Bolognese}{\Calc{6}{\x} Personen}{\SI{30}{\minuteprime} + \SIrange{2}{5}{\hour}}
	
	\ingredient[\Calc{125}{\x}]{\si{\gram}}{Butter}
	\ingredient[etw.]{}{Olivenöl}
	\ingredient[\Calc{2}{\x}]{}{gr. Zwiebeln}
	\ingredient[\Calc{3}{\x}]{}{Möhren}
	\ingredient[\Calc{3}{\x}]{}{Stangen Staudensellerie}
	
	\Step{Soffritto}
	Zwiebeln, Möhren und Staudensellerie putzen bzw. schälen, ganz fein hacken. Einen ordentlichen Klotz Butter und ein wenig Olivenöl (damit die Butter nicht verbrennt) in einen großen Topf geben. Gehacktes Gemüse in der Butter auf möglichst niedriger Flamme langsam (mind. \SI{30}{\minuteprime}) garen. Wichtig ist, dass das Gemüse nicht brät, sondern wirklich nur dünstet --- also nicht zu heiß werden lassen!\par\bigskip
	
	\ingredient[\Calc{1}{\x}]{\si{\kilogram}}{gem. Hackfleisch}
	\ingredient[etw.]{}{Weißwein}
	\ingredient[\Calc{0.4}{\x}]{\si{\liter}}{Milch}
	
	\Step{Hackfleisch braten}
	Während das Soffritto gart, das Rinderhackfleisch portionsweise so lange in einer weiteren Pfanne scharf braten, bis es kräftig Farbe annimmt. Jede Portion  anschließend mit einem Schuss Weißwein ablöschen, sodass sich alles Angebackene vom Boden lösen lässt. Sobald das Hackfleisch komplett angebraten ist, das gesamte Hackfleisch wieder zurück in die Pfanne geben und mit der Milch bedecken und aufkochen lassen.\par\bigskip

	\ingredient[\Calc{0.6}{\x}]{\si{\kilogram}}{Dosentomaten (San Marzano)}
	\ingredient[\Calc{3}{\x}]{}{Knoblauchzehen}
	\ingredient[\Calc{2}{\x}]{}{Lorbeerblätter}
	\ingredient[]{}{Permesanrinde}
	\ingredient[etw.]{}{Harissa}
	\ingredient[]{}{Salz}
	\ingredient[]{}{Pfeffer}
	\ingredient[]{}{Zucker}
	
	\Step{Sugo}
	Sobald das Soffritto gar ist und das Hackfleisch mit der Milch zusammen aufgekocht ist, die Tomaten und die Hackfleischmilch zu dem Soffritto hinzugeben. Den in feine Scheiben geschnittene Knoblauch und Permesanrinde sowie einen Tropfen Harissa, Lorbeerblätter, Salz, Pfeffer und Zucker in die Sauße geben. Nun die Sauße mindestens \SI{2}{\hour}, besser \SI{5}{\hour} (je länger desto besser) köcheln lassen und von Zeit zu Zeit umrühren und ggf. etwas Wasser nachgeben.
		
	\ingredient[\Calc{0.6}{\x}]{kg}{Spaghetti}
	\ingredient[]{}{Parmesan}
	\ingredient[]{}{Gouda}
	
	\Step{Servieren}
	Am besten ein wenig abkühlen lassen und dann zusammen mit Spaghetti, einer kleinen Butterflocke und geriebenem Parmesan oder Gouda servieren.
	
	
\end{MyRecipe}