\begin{MyRecipe}{Moussaka}{\Calc{4}{\x} Personen}{\SI{105}{\minuteprime}}
\ingredient[\Calc{1}{\x}]{kg}{Kartoffeln}
\textbf{Vorbereitung:}\\
Kartoffeln in Wasser zugedeckt ca. 20 Minuten kochen. Aubergine waschen und in ca. 1 cm dicke Scheiben schneiden. Auf ­Küchenpapier legen, leicht salzen und ca.\SI{15}{\minuteprime} ziehen lassen. Zwiebel und Knoblauch schälen und fein hacken.\par\bigskip

\ingredient[\Calc{1}{\x}]{}{Aubergine (~350g)}
\ingredient[]{}{Küchenpapier}
\ingredient[]{}{Olivenöl}
\textbf{Auberginenscheiben braten:}\\
Auberginenscheiben mit Küchenpapier trocken tupfen und portionsweise in 3 EL Öl in einer Pfanne von jeder Seite goldbraun braten. Mit Pfeffer würzen. Auf ­Küchenpapier abtropfen lassen. Kartoffeln abgießen und kalt abschrecken.\par\bigskip

\ingredient[\Calc{0.5}{\x}]{kg}{Lammhack}
\ingredient[\Calc{1}{\x}]{}{mittelgroße Zwiebel}
\ingredient[\Calc{2}{\x}]{}{Knoblauchzehen}
\ingredient[\Calc{0.5}{\x}]{kg}{Tomaten, stückig}
\ingredient[\Calc{4}{\x}]{Stiele}{Oregano}
\ingredient[\Calc{1}{\x}]{TL}{Zimt}
\ingredient[]{}{Salz}
\ingredient[]{}{Pfeffer}
\textbf{Soße zubereiten:}\\
1 EL Öl in der Pfanne erhitzen. Hack darin krümelig braten. Zwiebel und Knoblauch zufügen und kurz mitbraten. Mit Salz und Pfeffer würzen. Oregano waschen, trocken schütteln, hacken und zum Hack geben. \par
Stückige Tomaten unter das Hack rühren, aufkochen und ca. \SI{5}{\minuteprime} köcheln. Mit Salz, Pfeffer und Zimt würzen.\par\bigskip

\ingredient[\Calc{2}{\x}]{EL}{Butter}
\ingredient[\Calc{2}{\x}]{EL}{Mehl}
\ingredient[\Calc{0.5}{\x}]{l}{Milch}
\ingredient[\Calc{1}{\x}]{TL}{Gemüsebrühe}
\ingredient[]{}{Salz}
\ingredient[]{}{Pfeffer}

\textbf{Béchamelsoße zubereiten:}\\
Für die Béchamelsoße die Butter schmelzen. Mehl dar­in hell anschwitzen. Milch einrühren, aufkochen und Brühe einrühren. Ca. \SI{5}{\minuteprime} köcheln. Soße mit Salz und Pfeffer würzen und vom Herd ziehen.\par\bigskip

\ingredient[\Calc{3}{\x}]{}{große Tomaten}
\ingredient[\Calc{75}{\x}]{g}{Kefalotiri oder Parmesan}
\ingredient[]{}{Butter}

\textbf{Schichten:}\\
Kartoffeln schälen und in Scheiben schneiden. Tomaten waschen, in Scheiben schneiden. \par
Eine Auflaufform gut fetten. Kartoffeln und Hack einschichten. Dachziegelartig abwechselnd mit Auberginen- und Tomatenscheiben belegen. Die Soße darübergießen. Käse direkt daraufreiben. \par\bigskip

\textbf{Backen:}\\
Im vorgeheizten Backofen (E-Herd \SI{200}{\degreeCelsius} oder Umluft \SI{175}{\degreeCelsius} Gas) ca. \SI{40}{\minuteprime} goldbraun backen.
		
\end{MyRecipe}